=LOVE / ≠ME討論區第20回：瞳妹你知道我們在等你嗎! 3周年con返黎吧!

≠ME ( 合共12人，是=LOVE推出的妹妹團，暫時有4首原創曲，想了解她們可到 )

＝LOVE（日語：＝LOVE／イコールラブ，簡稱「イコラブ」）是2017年成立的日本女子偶像團體，由現役偶像擔任總製作人。

由現役偶像加上以聲優養成著稱的代代木動畫學院，出於「聲優教育」而誕生的「聲優偶像」，於2017年開始活動。

團名「＝LOVE」以英文讀做「Equal Love」，注音假名轉寫成「イコールラブ」，意為「等於愛」認為「偶像必須被粉絲喜愛，自己也必須喜愛偶像這份工作」、「覺得偶像就是愛」，因而命名

成員名單

我女友1號大谷映美里 おおたに えみり
Otani Emiri 1998年3月15日 東京都

大場花菜 おおば はな
Oba Hana 2000年2月4日 埼玉縣

我女友2號音嶋莉沙 おとしま りさ
Otoshima Risa 1998年8月11日 福岡縣

我妹妹齋藤樹愛羅 さいとう きあら
Saito Kiara 2004年11月26日 栃木縣

我妹妹齊藤なぎさ さいとう なぎさ
Saito Nagisa 2003年7月6日 神奈川縣

我家姐佐々木舞香 ささき まいか
Sasaki Maika 2000年1月21日 愛知縣

佐竹のん乃 さたけ のんの
Satake Nonno 1998年11月6日 群馬縣

我青梅竹馬髙松瞳 たかまつ ひとみ
Takamatsu Hitomi 2001年1月19日 東京都

瀧脇笙古 たきわき しょうこ
Takawaki Shoko 2001年7月9日 神奈川縣

我老婆野口衣織 のぐち いおり
Noguchi Iori 2000年4月26日 茨城縣

我表姐諸橋沙夏 もろはし さな
Morohashi Sana 1996年8月3日 福島縣

山本杏奈 やまもと あんな
Yamamoto Anna 1997年11月30日 廣島縣

我地姐妹團一齊開設左新既YouTube頻道
記得follow!

推薦的入坑曲

=LOVE(イコールラブ) /「=LOVE」【MV full】

=LOVE（イコールラブ）/「手遅れcaution」【MV full】

=LOVE(イコールラブ) /「Want you! Want you!」【MV full】
百萬神曲!!! 有毒!! 聽左返唔到轉頭!!!!

唔係同你地講玩，最靚聲既2位solo，毒性比上面2首更高

=LOVE（イコールラブ）/「ズルいよ ズルいね」【MV full】
=love 6單，一日聽10次都得，旋律好到唔識形容

妹妹團既第三首歌，無話洗唔洗腦，但旋律就係好聽，MV拍得好好

=love既7th，雖然第一次聽唔掂，但接受左越聽越洗腦，新突破好正

我想起了，我是maika推呀

樓主我屌你老母

講下笑 清唔好咁認真😅

粉絲福利

新人LM

留名

老婆真係好靚

屌你標題又燈

Showroom 係咪睇唔到之前既 live 架?

開唔開得成都成問題

YouTube好多人backup

大谷越嚟越識勾引人

魚蛋論， 我冇得睇日本仔都要無得睇

搵到了 thanks!!

sor.

瞳妹幾肥都唔厭棄

話咁快又爆post,LM

我黑髪美0真係世界第一

下次見面踩爆你對貴皮鞋

唔使返工成年，無可能會變肥吧

老師都唔志在啦

可能武肺唔出街搞到愈黎愈肥

我愛你一生一世

maika

又笑.

笑佢姐係愛佢

得啦maika有我愛，唔使你了

不過舞香咁正又好難怪你，請多多支持我老婆

有唔岩聽既說話 你想唔想聽

有無近期D既相.

我都唔係推maika
愛maika係大愛

我想架，佢1個月先得1張自拍

ching推邊個呀，無咩印象

咪亂認親認戚🖕🏿

想講佢可以P少d姐，好影響佢天生既美貌

醉愛肥瞳

hana同隊短都好正

近排覺得Anna其實幾可愛

係
又識跳舞睇落又識照顧人
好似好可靠

睇咗成日 終於揾到美里喵簽我個陣
錄屏錄咗一堆雜音翻嚟

應該唔會有雜音吧你都係用錄影君同預約君姐下話？

係，佢好關心每個成員，用愛去照顧佢地
但都係無「推」佢既意欲

但好波，終於有人識欣賞hana

我新手 手機錄屏

睇番見到有個香港人係咪巴打？

痴線真心咩等人放上YouTube咪得

係咪舞香定娜糖？我都見到，但應該唔識的

美里喵簽售有一個香港人
日本名@香港

美里喵呀

竟然真係賣呢件野 等愛可唔可以都出

呢張柒柒地

冇手足貼禾毛.

痴線咁就4300而且完全諗唔到除左做運動，岩咩時候著

唔好問啦....

無人識欣賞岩哂，我地獨霸

咪起眼笑最靚
呢D擺拍麻麻地

居然係咁，我反而覺得得擺拍先呃到下人

咁姐係你話hana平時個樣呃唔到人啦

Umm....唔太吸引到唔識=love既人咁囉

吓

樓主成日講多兩句就忍唔住反MB

真

欲加之罪

不過呢度真係好少見Hana推

咁講啦，hana係好有內涵既才女，但要熟左=LOVE先會知道
而d新人大部份都係比大谷/nagisa/野口呢d吸入坑

冇錯, 其實最後個個都係變左團愛
等愛真係十二個都咁吸引人

收到風今日イコたいむ ，mb會著浴衣
而登場既2位mb係舞香同sana呀呀呀呀

真，好難唔推哂每個mb都會有鐘意佢既地方

你把口講出來都幾好笑

所以我主推美里喵其他mb全部都中意但係唔係推, 冇計

咩呀我真係無黑mb的如果有，一定係我潛意識無心黑左

50万ポイント達成で大谷映美里のオリジナルアバター制作権をGET！

知唔知洗唔洗上到榜先有架 ?

唔使，以=LOVE既人氣實夠50萬，到時派個陣你去扔1粒星就有

等我仲掉晒啲星仲準備要課金添

我發覺自己真係巧愛maika

我一直覺得Hana好型格有個性好正喎

好正

奶奶係邊

係，但一個單推佢既都未見過成個中港台淨係知1個

下
單推咁辛苦
緊係做dd啦

英雄所見略同

幾cute

美玲美玲我愛你

邊個1001又唔通知聲

一時又唔記得咗

都唔知loop左幾多次
停唔到

呢首係好洗腦好好loopbtw你莫非係新飯

算係掛
本來搵緊=love 有乜歌啱聽
點知

你聽埋=love既歌就會loop到停唔到 好多首都唔差

想同老婆你一啖我一啖

新飯?
歡迎 有時間聽埋姐姐團既歌啦

支持唔等我手足
Ching睇啱邊個mb

呢set生寫冇人買

1set過買返嚟算

世界級好歌

呢set咁普通不了啦btw浴衣出左貨了

暫時未有推住
搵下番組睇再了解下先
btw 首歌我反而鍾意佢唱live
尤其菜菜風個solo

好可愛
咩名

櫻井もも

仲有瞳妹做C呢首, 落坑之作

牙風唱live毁滅級架wo.....

好多人鍾意呢首，但我反而麻麻可能毒撚潛意識唔鍾意聖誕節

瞳妹身材高峰期

靈魂深處既吶喊

佢好快就會王者回歸

但把聲算幾有特色既，終極低音炮

risa b

個人認為無觀客live 空白之花還可以

好掛住12 人等愛

老婆會唔會太靚搞到人唔敢買

想買佢

嚴正警告你地唔好對我老婆有非分之想

冇腳扣10分 本身110 扣到滿分100

邊個比負評

就快俾樓主燈到畢業

拿講明先唔係我

痴線我愛瞳妹囉

希望快d比首solo momo/萌子

我po咗兩次笙古都有人負評
出嚟面對

終於拎到碟
中左老婆

上天會眷顧單推

我好興奮呀呀呀呀
雖然其他兩隻中左nonno 同河口夏音

......咁俾返張大谷你係應份

真夏音都算，nonno.....

上次就中娜糖之後中希來里

係喎, 跟碟送個旅行片冇人做漢化既

d大佬忙，進度好似得50%左右
btw最近忙都無點睇麥卡組d新片

係時候學好日文

邪骨買生寫都中落合直筆啦

放生肉就得啦

利申識日文

咁b站一早有啦

牙妹好似雞蛋咁白滑

由完全唔識到學識睇生肉睇黎要番一段長時間

唔識日文唯有等啦

開隻gal/H game
有故事，有字幕，有語音
你會進步得好快

仲有睇歌詞都得

你睇左大谷+野口+2個指原後輩個集未好有趣

2個on9妹

未wor

LINK?

好似空姐

2個指原後輩我仲以為係HKT
點知係宮下草薙

邊個夠膽比負評

原來我已經睇左，唔記得左

比左正評以示清白

知你跟得好貼，無理由無睇

好心痛，居然有shoko狙擊手

等愛料理長運動擔當是個寶

睇黎又要課金了 今次班架仔唔準出聲，淨係可以拍手/拍氣棒

2020年9月6日(日)
=LOVE 3rd ANNIVERSARY PREMIUM CONCERT 配信チケット発売決定Double exclamation mark
■チケット
FC会員視聴チケット:2900円(税込)
一般視聴チケット:3400円(税込)

70分 83分 67分 60分

又扮課.

點呀係咪想隻抽

你又高又大隻唔同你打.

你咁橫唔怕.

痴線正撚到暈....下單我一定抽萌子隊長

笑 下單比個官你做

句句疾住哂

@金日成，做好了

呢3位既組合都幾期待 2個多野講+1個怕羞妹

一腳踢hana落水 然後

然後我再踢埋你落水，我就左攬risa右抱衣織

又黑hana

老婆

好清純好想色佢

好似隻貓

好可愛

隊短其實都5差....

po 下美玲bb 先

丸子頭好Q

成熟到癲....

個口中咗毒？

查左深色唇膏姐

腦婆

唔好花心

唔止唔差掛...

如果兩隻眼再分開d就真係perfect...

樓主品女師

原來官方開咗b站channel
字幕組會唔會有影響

只要付費既資源唔好出太快，應該就無野
同埋有字幕組都有助增加fans姐

人人審美唔同既但你鐘意隊短我好似有點衰

等比人拉啦

I love noguchi iori

驚春，係大陸New Balance打官司都會輸比新百倫

但佢love me.

想奶共?
係時候抵制=LOVE

去love你nagisa啦

講真4846都有開拓大陸市場，咁樣咪唔使睇idol
我地=LOVE岩岩起步姐

lastidol無了 可以睇

小弟最新≠ME好感度表紅圈=好鐘意，綠圈=好有好感

👌

法國自己越黎越專一

人唔笑狗都吠

大谷黨唔好內訌

奶奶去左邊

有冇ching試過Google Play Music 買到佢哋嘅歌

依家買到但係9月會收皮轉晒做youtube music喎

即係唔可以逐首買？

可以 點解唔得

可以，但好似要轉區

唔知係我唔識搵定係點，youtube上面“等愛”同"不等我"今年同上年都冇乜新歌。

5,6,7單 =LOVE 9首 ≠ME 2首
仲有2首冇出碟
都13首喎

多謝指原改既ON9名啦
唔用日文係找唔到架

好過前期啦，而家你唔用日文，搵"=LOVE"都會見到官方ac

真，快d聽入我地坑

之前 =LOVE就搵唔到 ≠就打唔到
煩到仆街

係wo，我follow左 ≠ME所以成日彈d歌出黎，忽略左呢個問題

入唔到去深坑啦，只能夠買吓歌支持吓。費事俾條女發現話我金魚佬睇靚妹。

想喺Google Play Music搵呢首黎買不過搵唔到

你試下搵≠me/ノイミー/ノットイコールミー

我屌你老母原來結左婚有老婆

嚇我唔到嘅
又幾可愛Wor

By the way, 而家瞳妹係咪仲係一啲消息都冇？

有消息你都見到我哋開香檳啦

無消息都算好消息

野口衣織企不穩 我忍

暴露年齡既歌詞

咪出黎丟架

屌點cap圖都係咁靚女好想錫maika嘴仔

米抄我==.

咩呀，我1年前開始想錫啦!

長直髮毛毛真係好高汁

佢呢排咩事，成日將2張相合埋=,=

【=LOVE】@JAM ONLINE FES 2020

姐姐既生唱水準，一如既往的穩定

【≠ME】@JAM ONLINE FES 2020

想一次過比多啲圖大家睇

穩定炒車？

炒你老母，係perfect既唱功

雙馬尾無咁正了

哇你裝左串momo感應器? 快到
btw又係你話momo直髮正d

Momo咩髮都正

遮住隻耳仔咪幾好睇

risa隻耳仔有咩問題

嘻

淨係貼d最正既算了

起角

冇腳差咁啲嘢

唔貼埋我愛羅 即係你都覺得我愛羅唔正?

今次攝影師有心害我kiara

邊有起角，咪普通女仔

想睇腳嗎

少粗

Ching份人都幾客氣

腳粗是短暫的，但樣靚是幾十年的

我愛羅

ok.

我娜正常濾鏡靚女到

我愛羅 笑左

Kiara(日職)

再串我kiara，大家momo黨都無情講

日職更衣室現場

腦婆著返好件衫.

幫我call 白車 我死了

平時佢係我屋企著得仲少

腦婆想同我玩捉迷藏嗎

大個女了

有無人會返工開住等愛D MV一邊睇一邊做野

利申縮到個YouTube好細來睇.....

會啦，上次full screen 播cameo mv，老細見到讚我有品味升咗我職tim

我想幫佢做大人...

你老細咁冇品味嘅

日日都係開住concert 聽住做

躝啦

比人見到個mon點算

work from home
之前仲要番office就電話播 airpod 聽

你唔識欣賞，不知幾好聽

愀仲wfh緊?麥卡組岩岩又出伊豆之旅 中篇，正

傻仔.

可能wfh直到永遠, 公司HQ會搬去新加坡我老細短期內都會留喺美國, 冇需要番office

傻仔mv過左百萬view，有無咁多人無品味呀

勁香港分部你最大粒了

唔會啦, 爭好遠
今日條旅行片頭先食晏已經睇左 難得聽到Risa講咁多野

risky risky really really danger danger
Sweetie pie Cameo

我tm舔爆risa條腿

佢怕羞妹淨係見到mb/我先會多野講

好洗腦吧講起又想loop多次

成粒鐘都咁快整好

金中成做盛行？

金日成

想相認嗎

識人好過識字
識多個有實力既卓越人士對自己一定有著數

有人負皮
利申 正皮左.🚬

法國有人狙擊我，所有reply都有負評 9成係A犬

我都係半個專業人士黎，追idol師

Not me

怪錯毛毛黨手足了

Finance 公司做酒 食物鍊底層

幸會幸會 咁岩識幾個會追星既都係

好仙

哇我草你媽，呢套衫+造型真係好靚

咁難中, 等成set買算啦

你單推點同，我DD

真咩...唔識欣賞
想套紅白衫出生寫多啲 膠牌冇咩興趣

紅白衫係靚，但生寫黎講，呢set所有mb唔同色，個人覺得觀感好d

最後sana嘶吼

點下載?

concert 碟入面有相架咩

有啊，你買左2隻=2張

有好多方法的，但con我想電腦睇先用程式dl，唔係用手機緩存都夠

希望中到美里喵

我都想食左美里喵

唔貪心，要iori同花菜夠

岩岩無聊去禁左禁，難以置信居然賣剩我maika

另一隻匙羹就是我用的

氣質

又抄= =

收嗲啦，呢張相係得呢個ff方向姐

祝=LOVE成立三周年快樂
我真係第一次咁沉迷一個偶像組合
12人既等愛先係最強，希望越黎越紅

一個不能少啊屌你老母

俾你攞嚟自己筆啦
我同佢用緊同一隻匙羹

其他團你都係咁講= =

Ngt呢

大家都舞香黨，唔好咁==

以前中左半年降頭，而家無事了

三周年

一,二周年瞳妹都係度，咁重要既日子我敢寫包單
今日瞳妹必出場

求下你唔好再燈

真...

賭乜嘢先

又燈

合理推測姐，咁都叫燈

收下把口得唔得

咩呀，最多咪唔出場，又唔會發生咩

睇等愛邊會睇台上= =

肥瞳

一開場就搞喊我

屌你老母邊個話我燈

陣間記得就搵返舊po...

瞳妹真係回歸？
出左去冇睇

返咗嚟了

早知就唔出街睇con 啦

逐個介紹出場 最尾真係有瞳妹

推しのいる世界個單推目線真係痴撚線

吸啲嘢有幾純先諗得到

笑撚死諗個個天才

有冇得依家補飛入去睇

個短劇做乜撚嘢

有

包哂直播同Archive
早買遲買一樣價錢

睇免費仔網啦，等我一陣

好撚癲，見d人話似hkt玩法指原諗既掛

本受付は海外在住者の方はお申込みできません。

我俾錢唔使vpn 架喎

後面嗰句駁唔到 人冇事就好

しゅきぴ 留名等洗腦

好煩既歌

收到風，bilibili直播連mc環節都有中字

咁勁, 點可能做到

b站已經買唔到飛了

音game effect都出埋

啲MC好多短劇嚟 有哂劇本
冇乜閒聊

我想講, 啲歌有番瞳妹把聲係真係好聽左 十二人等愛終於都番黎了

驚咩遲下實有得睇

其實如果官方賣中文字幕電子版我應該會買, 可唔可以提議下比b站官方

有冇人同我一樣覺得d 邊框effect over 左
音game 特別野就幾好，但長期都加個四邊框好阻住

直頭係啦，我屌你老母1/4mon都係框，成日又黎d on9 effect，我要睇mb呀

同意
早兩首有個鏡頭影肥瞳頭頂至大髀
個邊框遮咗眼以上
一係要再同攝影師講再預位俾邊框

同意 真係好阻住晒

全員哭了

對比返一開始張大合照 哭咗

太感動了

我第一次聽866

見到老婆喊我都忍唔住了

上次佢同我表白，我拒絕左佢都係咁既樣

其實唔算好聽，係歌詞感動

唱呢首先Kiara又大一歲嘅實感

又喺度FF我老婆

用呢首歌收尾正3周年完左=新的開始

連聲都唔同埋

Risa 可以去接下牛仔褲代言, 著得好靚

肥瞳真係減左唔少
唔知可唔可以KEEP到新單出

禾指點解揀首咁嘅歌

瞳妹!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!
好感動
瘦咗咁多都仲話肥

瞳妹！！

=LOVE「イコたいむ」配信中!!

仲有 不過未開始

今後我地齊12人既=LOVE，見神殺神，見佛殺佛

咁佢條腿不嬲都靚既

可能因為舞香講過佢唔鐘意「虹の素」呢d傷感既歌，鐘意d好high既

睇左做「今日係最後我地齊12人既=LOVE」

開波

瞳妹好似睇落冇分別

好似係瘦過24girls嗰時, 不過都未番到最瘦全盛期

瘦過呢張

我是=LOVE飯呀屌

Ok la，佢出返黎先發覺體重呢d唔重要了，最緊要人係度

真 圓圓地睇慣咗都幾可愛呀
反而有啲在意佢皮膚做咩咁差

係咩又唔太覺肥肥白白滑滑

都幾勁，睇黎代代木請左幾多中國人
用字都咁支那

訓左無睇

肥瞳係咪歸隊

歸隊了

番黎就好了, 咩都唔介意了

我係等愛飯呀

真係歸隊唔係客串only？

應該係了

暫時肺炎無咩job，比佢適應下都好
希望youtube channel盡快見到瞳妹

你指大谷定瞳妹呀但你串邊個都要斬

呢件衫搞到心口望落好大咁....

堅瘦左

Live嗰時kiara

我知
日職腳就真嘅

角度問題,正面都係圓.

ok la，骨架,臉形都有d天生，唔通真係唔食飯咩

收聲啦，你地2條粉皮串夠我kiara未

但你無留意入左=LOVE之後努力既佢

努力練波？

腳粗是短暫的，但美麗是永恆的

點解我覺得自己係度犯緊罪.....

好鍾意pink angel果兩姐妹

鐘意娜定樹多d

原來新歌係Maika center

正路就係娜糖不過Kiara 都好可愛

C/W曲姐，主打應該會比返瞳妹
如果呢首on9開心歌係主打就趕客了

結論：大谷映美里最正

不願面對😁.

當然

我愛你.

16碎就開始髮線後移

我
立即
屌你老母
‼️.

又黑娜糖

我為佢好
應該係太大壓力，建議唔好Center住

唔係得我講佢禿喎佢成日紮雙馬尾仲要咁緊

原本就係講緊兩姐妹可愛
冇錯正路係娜,但我會話樹有過之而冇不及,兩個要打好耐先分到勝負

幾時先分隻歌仔比笙古做C

我都想牙古同牙莎做次C

痴撚線，唔知羨慕大谷定舞香好了

個人覺得牙古有c既機會率高d，雖然都低架啦....

羨慕我.🚬

仲有隊短同花菜都未有C 唔知邊個會跑出先呢

都係, 娜糖再大個啲唔可以仲係得可愛, 兩個都可塑性好高

我kiara有先見之明，已經走緊美人路線

幾Q

再嘈私了你

問過我未

關你鬼事，去睇地下idol啦你

我開始有d想認真推momo聽日開始用佢個tag留言

你反毛

你靜靜雞退出咗毛黨

真呢

講真一定係≠me頭3鐘意囉無人信

解釋唔到了見你退出咗

因為我加左太多18+ channel，好鬼亂，所以諗住del d唔常睇既.....可唔可以俾多次機會我入

加左太多18+ channel

指原話呢套衫可以上紅白，堅靚好似貴族咁

到到等愛真係上紅白嗰日, 真心會感動到喊

太多18+ channel

上次比舞香查手機發現 嬲左我一個星期

應該有排 我地=love既背景仲要好弱

@吉精

佢傻仔嚟,唔洗理,得閒恥笑下夠.

紅白得返D 啊伯睇

要上紅白除左48,46之外仲有好多競爭對手既仲

點會呀，過年好多日本人都睇架wo
除左老餅歌，都會有好多後生仔女鐘意既歌手

idol組黎講係得呢d對手啦

貼下d無咩人po既mb

野口同學成日po喎= =

中意countdown japan多D

Risa被嚴重低估 明明勁正

唔計啱啱回歸既瞳妹最少人post應該係隊短同Nonno 反而花菜都耐唔耐會有人post下

其實係幾正, 怕怕羞羞咁好得意

呢排貼少左，多數係大谷舞香同kiara

隊短我都應該會一年貼1-2次左右，nonno就....

咁我都係多好多我識既歌手

真，比你地講得多留意多左，搞到我都有d心動.....

好似好衰咁但係真係好似冇見過有人post Nonno

我都post下老婆以外member先

老婆靚到呢

賀回歸 其實都唔係好肥姐

笑容無敵

嘩佢真係唔驚我......🤤

好色情....但我鐘意

開po一年幾，未見過人推佢，鐘意佢既都無咩印象

性感同色情係兩樣野ok ? 我老婆係又性感又可愛

不過講真, 我好中意推しのいる世界

拿講真，呢首歌正，有一半係因為衣織舞香
當然nonno偶像宅呢個定位係幾好

上次有人POST相仲要CUT走人

就係呢條pk

原來就係你條pk

呢首坐櫈仔既「記憶のどこかで」真係好正

第二張咁似fufuying

我識個眼科醫生幾好，使唔使介紹比你
btw你識fufuying我地應該差唔多大

我地可能見過都未定

驚驚但我衣織一定正d

話時話旅行條片字幕組會唔會整?

整就實整，係唔知幾時出貨姐

呢條片真係冇字幕完全睇唔明
啲碟買左番黎拎晒啲相就入左櫃封塵

睇完2場con了？睇住舊野先囉

fufuying咁出名咩年紀既人都識啦==

睇晒喇, 日日work from home係咁睇琴日先又睇左次24girls好痴線

嗰2場con都得睇晒 你都勁

你有無咁癲雖然24girl係幾神，應該唔會再有24人同台
聽下妹妹既公演囉，雖然唱功就....

==出名_____?

成日睇24girls係因為佢係最長concert, 可以一路做野一路由佢播, 同埋虹之素個live始終都係咁多個version我最愛

冇計, 太靜我做唔到野, 一定要有啲聲, 依家日日屋企working hour都係符號團狂loop

我都自己剪咗無觀客同3周年純音樂版嚟返工聽 1st同2周年麻麻地 剪都廢事

唔係46飯應該唔會對1st有太大感覺我就

唔係飯但係覺得嗰幾首歌都好正

是了，覺得個次發揮最好
最近3周年呢次衣織上唔到高音舞香就超穩

你有無迷過silent siren

嗰次個壓場感太勁，跟住妹妹團後面出逼到佢地成個氣場爆晒出黎，好難再做到呢個感覺

其實我覺得無觀客發揮一般，反而妹妹團嗰場發揮得ok

話說我感覺=love既歌，咩純音樂版/慢版都玩哂，無得再突破，有d想黎次撈亂啲人嚟唱歌

例如推しいる世界同sweetie girl調轉班人，虹素換人唱咁

歌就有聽開嘅，但無迷過

今次玩完慢版應該都係要玩下換人了

牙乃同大谷調 sweetest girl一定好精彩

牙no 點做sweetie girl

哇屌你老母咁講野既

超mean

搵左好耐，終於搵到張幾sweet既

風格唔同
no offense

推廣下呢位被嚴重低估嘅member

好想色....保護怕羞妹risa

米害人啦==個眼科醫生都醫唔好你 仲介紹比人

我講親既都似

哇屌你老母，好惡意咁撚還原

幾靚呀

shukipi shukipi shuki shuki shukipi～
明明覺得唔好聽 但聽咗兩次俾佢洗咗腦

聽左5次之後開始覺正
2:30開始個段和聲part最正

🤔

吉青認同嗎，舞香靚聲solo

今日終於收到

勁希望你中推
見識既人開，今次好似幾易中好嘢

中咩生寫？

笙古同隊長
有冇人換美里喵

29號到咗倉但係十幾日先到
=LOVE 冇中過 最好嘅一次已經係一setなぎさ

朋友你都真係幾黑....
呢度好似有個shoko推，但我唔知佢有冇買

咩好似
唔好話我識你

首歌20分，我maika做central 加70分.

我們不是好手足嗎

真，但我覺得首歌聽多左有50分，即係130分

我用間龜速集運可能要等一個月先收到 次次都話好多單好爆好忙所以慢左

講真自己搞集運真係超簡單的 又快

老老實實邊間日本集運快? 唔介意佢唔係最平

我用開shipbao，日本出貨，基本1日就會顯示到左，你就可以等佢到香港再簡去邊攞
22蚊/kg，好似你今日2隻碟基本就係$22

好, 等我去開個account下次用先

有唔識到時問我

推廣下牙詩

牙古3周年con幾正

點解又有負評

媽的邊個反笙古

好

不行了

飛撲！

指皇神手中娜糖麥卡

我都想要舞香但指原要邊個都得啦，印比佢姐

Cls我d浴衣生寫半日就到左自取點
手足們比d祝福我

Nonno Nonno Nonno

隊長 隊長 隊長！

仲話kiara黨手足

舞香唔會鐘意咁黑心既男仔

Shoko Shoko Shoko

哇你咩意思，仲捉唔到你個shoko黑

點解我祝你中shoko會係黑？ 而家係你黑緊shoko喎 仲捉你唔到

我冇唔中意隊長喎.

屌係wo

但你知我推邊個的

唉

都話樓主反牙古

哇屌你裝我彈弓我中意牙古的

我就無一刻信過佢嘅
佢自己知咩事

抽中娜糖同美里喵
有冇人肯同我換舞香

唔好誤信奸人咁charm既牙古邊個唔鍾意

呢度有位美里喵推，但佢d碟要半個月後先到

神手, 歐到爆

啱呀啱呀

🤤🤤🤔😨
🤤🤤

我好少咁貪心，但第一次想全部要哂

好想要你張美里喵 但我唔中

ching唔係一般的黑仔一般都會有1張top

等你

So sad

又黑其他mb.

同老婆飲野

巴打你隻手幾靚

又要玩踢爆FF 咩

我兩隻concert碟好似終於都到左香港竟然唔洗一個月

最後簽咗咩名？記得你好似冇寫名

佢唔記得上去填名

我都想同美里喵飲酒....然後......

唔記得填名 staff 會寫個account 登記個姓，X san 咁 都ok 其實

這些機會是我的

笙古跑10公里快過我好多

清又係運動健將？

跑過一次咁大把
仲要係夏天
如果冬天應該會好好多

Ching睇左咩，做咩突然講笙古跑幾快
佢話夏天出汗爽d

佢正話twitter寫48分20秒

我地等愛既唯一運動健將 見到佢做埋行山雜誌封面, 呢個陽光定位幾好

可能我毒撚，所以麻麻地運動健將鐘意舞香iori呢d

媽的, 的士咁高危又除==

老婆個口罩望落都係薄到仆街啲防花粉口罩, 冇用的
冇中招都係靠彩數

why not both

好快似有練開

睇左反整蠱 Sana tsun 條片, 好好笑
成日蝦 Sana tsun

好想抆佢塊面d肉......

係，好能慘佢應該無機會復仇了

個樣女人咗

因為我幫左佢........

側面已經feel到kiara有幾令

躝

遮咗不錯

她的眼光 好似好似星星發光.

p圖架傻仔，你想有幾閃都得呀

今晚=LOVE有2個地上波舞香玩水+呢個，2個都有腿睇

都要對眼咁大先得.

有download,如有買飛咪返上去個網睇而家仲睇到.

本身諗住可以補買點知完左就冇得買番

明明MC先係重點
做咩剪晒

瞳妹缺席？

平時做嘢當歌咁聽 自製演唱會cd

係 之前錄好

好感動, 我都係日日做野聽住

Ching bilibili個名....

有新野聽了你

三個週年 con + 無觀客 + 24 girls, OT到天昏地暗都夠聽了

好變態

無觀客我都有剪到

你條友成日猴住我老婆條腿
btw純音樂版，我以為係無畫面

呢個冠番幾好睇，希望字幕組快d出

我冇猴住落合條腿 唔好屈

咪屈
雖然佢都係好女仔但唔是我杯茶

SR 呢隻就係上次送既美里喵 avatar?

媽的幾時派既，點解我無印象

啱啱見到

上次呢個, 原來咁耐之前

今日係莉沙同樹愛羅

係wo今日派
因為一般イコたいむ既avatar都會渣住個牌好可愛

樹愛羅染返深色，正常返好多

超爆多人用呢個新野

每次有新野都係咁

會唔會太可愛

呢啲其實點拿?

之前live有話"50万ポイント達成で大谷映美里のオリジナルアバター制作権をGET！", 啲人donate夠50萬yen, 我地啲窮鬼掉下星就有份拎

呢個堅正，史上最佳同mb本人好夾

真係好可愛, 老婆twitter都啱啱cap 左圖

手風麻麻

痴線好到爆lo btw點解你有買

我真飯囉

鬼哥唔要舞香比我請你去女僕cafe

好歐

係都比我先啦🚬

Deal 賺唒 要包埋我同香港舞香車奇

邊個香港舞香==

全都要

歐到

救命真係好可愛呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀

我成日扶阿婆過馬路

同美玲一樣係「笑到唔見眼可愛」型

美0正好多=.=

腳長啲先

美玲都係高大谷6cm左右姐=,=

有無人UP左全場?

要睇腳睇音嶋算啦

Ching識貨

所以我糯米都中意美玲

人地話mc先係重點 剪咗唔啱睇呀 有冇聽書

Sor囉....

料理長唱TOUCH唔夠氣
Nagisa唱 桃色片想い 完全唔夠班, AYAYA啲歌其實好難唱
Risa已經唱最易個隻, 一開聲...

MIKA肥到有雙下巴

Mc先係重點 做咩聽歌

各有各正但我麻麻地老餅歌
Btw maika有雙下巴好耐啦

一開始就唱，已經飛左啲

有矛link 呀.

你無睇咩，定你淨係睇左maika同我去玩水?

恋するフォーチュンクッキー 原來已經2013年

老婆ASMR
不行了

好yum

點解我印象中呢首唔只2013年好似聽左n年...

係性感唔係淫

老老實實唱得仲差過指原

你講完去聽左聽，都唔係好差姐
係大谷同risa兩個扯後腿

RISA出嚟真係笑咗

唔好再講

大谷C個隻又OK
睇來RISA都要指原度身訂造先得

野口其實唱得幾似中森明菜
MIKA成日坐到有意無意走光咁

唱歌一向都唔係我老婆強項

同我老婆一樣

咁相比之下大谷好聽drisa好似雞仔聲無力咁

得啦 求下你地唔好再講
有聽覺嘅人都明咩事
撇除唱歌 risa其實都有好多值得欣賞嘅地方

Risa 係我地等愛身型比例最似 model 又怕怕醜醜咁超可愛

終於有返啲公道說話

咸濕仔又想引我地睇腳

但佢無model 既job
Btw想睇佢水著

水著佢無野睇wo

不要.

Risa真心瘦到癲，筷子腳咁，要食多d

你條仆佳舞香又不要，risa又不要，唔好多管閑事

撐Kiara水著！！！

唔想比你睇.

吉青成日g9c.

比肥瞳影多啲仲好

想問吓佢地而家有無咩電視節目呀,廣告咁

🤷🏿‍♂️

🖕🏻

固定既就無，但都會有得上節目
廣告就多數得人氣mb有，賣食物同衫多

她還只是個孩子啊

ピアス開けたよ👂🏼

戴磁石耳環咪差唔多，老婆痛唔痛呀

咪亂認啦🖕🏿

到了
係Kiara 同 Sana tsun, 唔中老婆

2個你都唔推 但都唔算差既......
btw係咪最後簽左你個名做xxさん

係呀, 姓 + さん, 都好呀

Sana tsun 我 ok 既, 兩個都唔差, 反正等愛個個都 ok Nonno 都中過兩次了

個天要你支持下我牙妹kiara了

2邊都係出重要人物，唔知聽日有咩發表

痴撚線熟肉快到

咪又係下單放隻妹妹歌入去之類

9估

最好係24個人搵啲嘢搞吓

呢個就單單都係架啦

搞我

我估咪就係會話放 次に会えた時 何を話そうかな 落下隻碟度囉

唔會放係8th度啦，呢首歌出哂MV，話題都炒作完哂

發覺呢個女仔幾可愛

我建議呢位會員講少d廢話!

娜糖好殘忍，處刑其他女仔
btw覺右下似大谷，係咪要驗眼

要啦.

你盲既就唔好搭嗲

有減左肥既sasaki點可能處刑

屌你老母係咪唔撐自己友

收啦盲骨.

驗眼啦, 美里喵靚&可愛好多

好好睇 不過Maika個下巴好搶鏡

覺得佢大髀搶鏡啲 成日瀕臨走光咁

喂喂喂！

打底褲姐

SR開緊聯合live, 娜糖真係好靚

痴線架點可以咁可愛

真，娜糖可愛到癲2個齊藤打天下

真係24 girls

喂唔好咁.

好興奮呀呀呀呀呀呀

24 Girls 2020

以後你見到我再串娜，唔好客氣直接屌9我

真係好可愛呀救命

終於都24人一齊live唱次に会えた時 何を話そうかな

娜黨堀起.

等愛飯個個都愛娜糖

那個人不愛.

あざとくて何が悪い の？

我一路睇一路覺得佢根本有心

講idol力，nagisa真係要再學下
兩個好似

🤤🤤🤤.

拉! 我舞香唔係咁既人

媽的好期待啊!!!!!!!!!!!!!!

樓主未又係做免費仔

珍 唔愛係假飯

駁唔到

咩呀我次次有等愛既都會課

米花心拉

戴個有降噪既headphone聽ASMR,比娜糖吹隻耳仔吹到好鬼痕
作為娜糖最強既對手樹愛羅, 明顯做乜都可愛過其他5個人

好歌用咩headphone都好聽既
btw 樹愛羅我覺得唱歌其實幾好，只係有點雞仔聲，娜糖就係正統既好聽

著到甘，即係想我____佢姐....

真 其實2個saito唱歌都唔錯

娜糖好少有d咁正既相，忍唔住了嗚

等愛真係好正
發覺再咁落去，我去握手會要抽9個

即係話平時唔正

想知唔抽邊3個

我估到

一直反緊.

我估: Nonno, 隊短, 花菜

佢經常話花菜正喎
我估係nonno 隊短 笙古

唔通一路以黎負評 Shoko post 既人就係

我唔會做d咁既野
btw我都鐘意呢3個的，只係未到想為佢地用錢既程度

今次有攝影師幫影就唔同，娜糖平時d相p到鬼咁

呢套衫靚到著左一次就無

買？

唔買了，話左戒生寫但連續買左幾次
等3周年個套黑衫先考慮買

等睇到時又唔買.

佢戒生死 戒買con 戒goods 戒握手.

咁又唔會 除非我有女朋友啦

腦婆隔左n年既自拍相

我同佢兩情相悅 望成全

好有女人味

呢張幾年前

係咩仲以為近期嘅

如何~可以不愛她~

Ok la其實唔難.

ching都幾囂，再過1年變到勁靚唔好後悔

點睇都似呢日影喎

打少左個"?"

呢張幾年前?

OMG!!!! 我瞳

QQ

伊豆Maika+Kiara玩船就快笑死我

同老婆食烤肉

入洞穴個度嘈到拆天

我愛舞香

You're just like an angel

你同牙落九世姻緣.

可能係 Nonno 呢

我同佢地唔熟

牙沙禾噯梨

一三五同舞香出街，二四六就衣織

你星期天是用來發一至六的夢嗎

我妹

我係你公司樓下等緊你了

如果有個咁可愛既弱智妹妹，會有幾開心

你就弱智

我屌晒樓上老母

舞香話自己今日眼睫毛好靚，然後up左張相話好快會del但佢每次都真係會del

Del咗啦已經

媽的好彩我手腳快

我Maika令到

娜黨咪成日過黎痴啦

初音?

咩初音我聽多左幾次覺得唔差

其實我覺得幾好聽

為左老婆句獨白repeat左無限次

期待CD VER.

希望有個靚靚MV

一定係個勁可愛風既MV

最近越黎越覺sana正

一向都正

性格好正下單一定抽d見佢

哇我草你媽，麥卡組條友唔使訓？
3周年出左熟肉

點解全部都有人負皮 係咪邪骨做

係了,好狠毒

吉青一齊去見maika未
我再偷偷講你壞話...

笑得咁開心呀拿

講到去到咁

終於認 即係平時貼mb負皮都係你

正，留個名聽日睇

終於露出馬尾了

我唔會反指原系mb

又睇多次3週年con, 又睇到眼濕濕

12人一個不能少
不過唔知sana 仲想做幾耐

柏木都仲喺AKB, Sana 有排都未到嗰個年紀

至少仲有幾年，2-3年後都差唔多出坑了

呢張幾好

邪鬼反夠未,遮咗面就話幾好.

屈夠未，我指呢件衫咁襯幾靚

即係從來唔係讚緊牙古

唉....

你反毛.

毛毛咁正點反得落手人靚聲甜識搞笑

今朝你先話煎巴佢

打是親、罵是愛

越睇越似我條女

老婆戴眼鏡真係頂不順了

Feel到係yum底

我頂死佢

大谷是屬於大家的

對我yum

嘩 揀邊個好

我唔貪心，奶risa條腿夠

Why not both

Shoko 真係愈黎愈靚

唔計saito兩姐妹,
佢就係全隊最青春既感覺

咁risa呢啲老餅我難為啲要咗佢

我都中意老餅，一齊分

既然你開到聲 咁分nonno俾你啦

收聲啦dllm

大谷黨手足你變了

又負評人

食蕉啦你

連我po啲相都負評埋 極醜惡

乜牙.

唉...

你指shoko+risa出街個張? 唔係我wo

傻左tim，以為你話我負評你

永遠醉愛大谷老婆

又播緊三週年con, 一日一次

唔係你啱啱負評me咩

有冇睇過呢set 相，我老婆真係由細到大都咁得意

Ching要去睇下醫生，你上左癮

講真算好普通，點諗到大左咁靚
想坐時光機返去溝佢

上左癮好耐

好可愛wor 同依家好似樣

我同大谷個囡應該都係差唔多樣

Q:如何令=LOVE飯3秒內想咸
A:

A:

哇我真係屌你老母

1秒就想哭了

一生只愛😭

今天起 讓我好好愛你好嗎

睇左幾次呢part次次都眼濕濕

我同大谷個囡

好mean

九撚到
但我鍾意

發覺自己鍾意咗呢個女仔

原來kiara是condom嗎

小心老婆(現實)check你手機

講呢啲
佢從來唔check電話
屋企本相簿同啲碟都收得好埋好安全

不要再提希來里了

呢期牙沙同人妻瞳太搶眼 kiara返更衣室抖抖先

我寧願要nonno都唔想要希來里

又牙乃又落合....

點解叫人妻瞳

不要再說了, 我都中過娜糖同美里喵既

你唔覺佢返嚟之後好人妻feel咩

條友話覺得瞳妹呢排好重人妻味

屌你識唔撚識嘢㗎

人哋仲好後生㗎

最近好似中意左萌子
講嘢把聲好溫柔，又靚女，似係男朋友出軌都會原諒既

唔講唔覺
都係要減下肥跟美里喵去買番啲靚衫著

原來連你都唔識嘢

又就1001 骨蛇要開post了

覺，但係都係咁索
素顏仲正

收起一年, 岩岩好同社長生左個仔

你唔想比其他人睇蝕咋.

唔出奇，啲女人味好勁。雖然日本啲女藝人一話要小休一年通常都俾人咁講。
如果係咁就希望佢幸福啦

唔好意思一直呃住大家 其實經手人係我